-He modificado la función Mueve de raqueta para posibilitar el movimiento.
-He añadido el cambio de tamaño de las raquetas al disparar. (Aumenta el tamaño de dicha raqueta y reduce el de su contrincante)
-He quitado el movimiento horizontal de la raqueta 
